點解台灣d黑幫/大賊會咁癲

睇完台灣十大槍擊要犯感覺香港叫葉繼歡做賊王好似完全唔入流咁

林來福 綽號「來來」、「鬼見愁」，嘉義縣人，末代槍擊要犯之首，民國48年出生於嘉義，因與一個香腸攤販老闆的糾紛，開啟了他的江湖之路。總共背負27條人命，民國79年於台中落網，警察逮捕他時，發現他軍火極飽，所有的軍火加起來總共有一個連的火力。與妻子在臺中監獄辦完結婚後，次年死刑槍決[16]。

陳新發 綽號「阿龍」，宜蘭冬山人，犯下50餘起重案，先後殺害兩名刑事警察；1992年4月13日「獵龍專案」在臺北市信義區吳興街公寓與警察爆發警匪槍戰，最後與兩名手下陳根龍與張耀天死於警方震撼彈與公寓天然氣外洩所引發的氣爆火災。當時三人以M16突擊步槍、MAC-11衝鋒槍與M26手榴彈在房間臥室與警察相互開槍射擊，耗盡了臺北市政府警察局信義分局支援的所有彈藥，事後現場清點彈孔，高達兩千多發。該案由於地居臺北市中心、僵持甚久，是臺灣媒體首次以SNG車，長時間現場報導的槍戰[23][24][25]。

台灣d槍械流通到好似合法化左咁 亞洲先進國家地區黎講都幾罕見

因與一個香腸攤販老闆的糾紛，開啟了他的江湖之路

手槍的話，佢哋好多都係用氣槍去改

大槍的話，大陸走私去台灣好近。

正常佢哋都唔會搞平民，啲槍都係黑吃黑果陣用

有兩種 有班係玩改裝槍用氣槍改

有班就真係重火力軍火

前排有個角頭比人射殺單新聞仲癲過電影